全港各區自發聽日7:30文宣 三罷加1:00機場！

如題

時間有限，呼籲更多街坊參加機場緊急集會！
準備是日黑警材料，重申721警黑勾結
小組行動，不要落單！

#以眼還眼，黑警可恥
#五大訴求，缺一不可

推

811

以眼還眼，黑警可恥

上次預左咁耐，
好多人係請假罷。
今次啲人訓晒覺，
訓醒都過左罷既時間，
準備下先啦。
機場幾時去都得就搞得過。

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場